腎仔同花枝娘相遇個故事 我感動哭了

在 2012 年一個下午，當時的N腎還未叫N腎，而是使用著一個暱稱為 Anson6823 的巴哈帳號在逛K版。由於最近剛進入一個新環境的關係，他在那段時間的心情並不太好。

當時他偶然看到了一張很吸引他眼球的圖：一個藍色頭髮戴著白色帽子接近全祼的女孩被封在一般新鮮食物包裝裡面，而接近全裸也就是有兩「根」頭髮擋住兩點而已，另外在全裸女孩包裝的旁邊是另一盒包裝，裡面躺著的則是一個全身衣著褐色的女孩，這個褐色女孩看起來是昏倒了。

看見這張如此「特別」的圖的他，經由該樓留言的熱心版友們得知，這個角色稱為「烏賊娘」。他抱著時間還有很多的心態，他就去某盜版網站下載了花枝娘的全集。

從此，花枝娘這個角色一直在他心中徘徊，一隻來自深海的魷魚女孩，想要侵略地上卻失敗，被迫在海之家打工，對地上的生活完全不熟悉，常常弄出誤會和混亂，但仍然能認識一群對她來說是家人和朋友，雖然在「侵略地上」這個最主要的目的中一事無成，但大家的心可以說早就被她「侵略」了。

不提心智年齡，花枝娘的外表年齡大約是13歲，跟當時的N腎一樣和帶來很大的鼓舞。就是這樣，這個偶然間看見的角色成為了他生活的一部份，就算遇到任何失敗、不順意的事，只要想起她心情就會好起來。

腎仔值得我地全動物台既尊重

雖然都係睇老翻

在 2017 年的 1 月 1 日 0 時 0 分 1 秒，Ｎ臀 在場外發表了一篇【情報】如果這篇沒在00:00:00,我分光巴幣(已破產)大意指他如果沒在 0 時 0 分 0 秒發表該文,他就會分光巴幣。而一天後,他就把巴幣分給巴友們和剩下 0 巴幣。

在 2018 年的 1 月 1 日 0 時 0 分 2 秒，N腎 在場外發表了一篇【情報】 如果今年這篇再沒在00:00:00，本腎重置啦幹，大意指他如果沒在 0 時 0 分 0 秒發表該文,他就會進行勇者重置。但過了幾小時後,他仍然沒有進行勇者重置。

之後在下午 5 時發表了另一篇【情報】一會9點回到家重置 ，大意指他 9 點回家後會進行重置。但到了晚上 9點，他仍然沒有進行重置，但暱稱不斷地從「M臀」與「M賢」之間切換。

腎仔表面上淨係出廢文 其實係個充滿血淚故事的男人

n神

都唔知你地up乜

不要害羞吧

廢po

拉

臀仔唔是condom [喊豬][喊豬][喊豬]

送佢返巴哈啦==

幫我推賢仔上熱門

Ok 拉

不要咁絕情吧 腎仔係屬於連登的

送你翻K島就差唔多

再拉

又唔訓

再推反面

咁快大絕-.-

當時他偶然看到了一張很吸引他眼球的圖：一個藍色頭髮戴著白色帽子接近全祼的女孩被封在一般新鮮食物包裝裡面，而接近全裸也就是有兩「根」頭髮擋住兩點而已，另外在全裸女孩包裝的旁邊是另一盒包裝，裡面躺著的則是一個全身衣著褐色的女孩，這個褐色女孩看起來是昏倒了。
想睇圖

原來N仔都係島民來

btw你又知?

腎仔扮睇唔到 推返起先

佢老屎忽𠼝